投票個陣記得加幾句

'哦,本來一路投開建制個班既,但今年見到佢地真面目,轉投民主派啦'
影響下佢地視線

倒返轉先岩喎
投開泛民但今次佢地越搞越亂所以投保皇

建制做過D咩? 咁多人都阻止唔到特首做埋D錯既決定..搞到民怨四起 阻人返工

剩係識得投票先派禮物比d呀婆, 又唔見佢出車幫人返工

係時侯改變下投其他人

拉